====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les pme sont glorifiées , les sociétés locales veulent se redécouvrir acteurs , et pas 4 .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

